［年經］條撚向左定向右

左：
右：👎🏻

上

前

上上下下前前後後左左右右
火車捐山窿

s

冇晒男人？推

完全直

左左左 右左 波極

下

召喚撚擺左邊俠

無

左撚

左撚住晒

右

向佐